
                      Tanto esperaba de esta película con tanto actor y actriz que me decepcionó bastante, realmente no sabría decir cuál de las actrices es la actriz principal porque ninguna tiene un papel tan relevante como para ser protagonista y no sé como como pudo estar Penélope Cruz a los Oscar por esta película desde luego muy mal iba a dejar el pabellón español, porque si por un simple baile, lo cuál hacen igual el resto de las actrices, ella sale nominada no entiendo nada, he de decir que ese mismo día vi otra película de baile Fama y la forma de presentar a los personajes era idéntica, que originales son algunos directores.
        
            